一個行程搭8個鐘車是咪on9

Book左間酒店係曼谷
打算去芭堤雅最大的水上樂園玩

預計到時要
6點起身搭火車到巴士站
轉巴士2.5小時到芭堤雅
最後搭的士去目的地

回程如上，除左時間之外，車費都唔惹少

想問大家覺得咁既行程有無問題

點解唔喺芭堤雅book酒店

幾多個人去？
比多少少 book面包車 1.5 鐘到
利申6月去 做過research 未搭過

唉，無考慮到咁詳細
小弟第一次去旅行，經驗不足

2個人去咋
不過包車係會快啲既，不過點都唔止1.5鐘...
重點係價錢唔止多少少，學生哥唔想咁重本！

咁答你囉 係好撚on9

唔撚去芭堤雅咪得囉

你留個名已經答左

曼谷好似無乜好玩
幾期待去呢個行程，都book左門票

笑撚左 去體驗搭車啦咁你

charm

咁其實一早出發，都可以玩盡個水上樂園既開放時間（唔塞車既話）

唯有積極啲將搭車時間當休息時間啦

原本間酒店可唔可以cancel左佢

我睇左3次
即係total要幾耐

打算聽日問下，不過應該唔可以掛...

計來回總共大概7個鐘，有阻滯就可能8個鐘

有冇得free cancel呀？

book車響機場接你直去芭提雅好過啦

唔好癲啦
btw曼谷都可以話無野玩

你曼谷住郊區啊？點解要坐火車？
你唔係去 bts 站 Ekkamai（Bangkok Bus Terminal Eastern） ？

去泰國已經簡單到冇得再簡單，上網大把教學，仲要開post問，不如你留喺香港算啦，懶撚到咁，
唔好柒出國際

如果要去水上樂園我唔住樂園果邊都住市中心
重有芭提雅唔出海玩未去過其實都玩到三到四日

笨柒窮撚心態

你係邊度book酒店？